😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

好好笑!!!!!!!! 笑到糞唔著!!!!!! 有唔有咁開心啊?!!!!!

賤狗

😂😂😂

賤！！！

我要正皮你等你內心過意唔去

唔係笑你賤mood9😂

小妹仲好精神！

唔關我事😂

大妹你都好精神！

凌雲😂

你唔理我

一視同仁😂

小妹先系特別^^

囡囡例外😂

系令囡🤣

pk咪post我。。。。。🌚

我唔可以唔理！

梨同禾孖生？

可以

飲多左都冇人理我

懷疑係

me

懷疑你偷左樓主個良心

死返屋企啦 祝早唞

成晚一路頂酒一路睇住人
最後送埋返屋企
最佳兵

淨係偷心

偷埋我果個 唔值錢冇人要

垃圾到

唔好起我底

偷！

好心冇好報 咩都冇

有得你送女神仲唔心足

我當係frd先送咋

有閪就得

555555😂👌

重視既人就唔會理我

沉船狗

大家都係狗

重視我

講左好多聖誕快樂
心入面重要既人就唔覆

我沉嗰個好人 佢沉臭g

你唔重視我

好人又燥

重視 我近視埋

唔講就最好

你專沉賤狗
真正好人果d就唔理

積雪好好聽

... 嬲到我😂

散埋光就最好

好廢😙😙😙😙

咪撚侮辱佢啊😂

咩咩咩咩咩咩咩咩咩

如果我要活著 准許我忘記過去

換邊個都嬲啦

好吸引

我唔同你講2次都唔覆下

衰囡啊。。。😭

我唔會

正一盲撚

聽最後個6因笑屎禾

狗不理

唔好祝我任何嘢！謝謝！

祝你早死早著

我講嘢真係好好笑

祝你仆街死 淨係信賤人丫拿

你無愛

聽埋禾gorgor

係冇 我冷血

比面你先笑2下

我比三隻蝦

我想立即

無信人

唔氹下又發嬲

比禾cow完仙

你失憶牙

唔使你𠱁

冬眠啦😂

你幾聽我由11月29號講到12月29號

Nigga好氹d

吾巧關心me

up mood 9

咩咩咩咩咩咩咩

祝 畢到業

巴巴巴

你以前唔係咁！

咩咩咩咩咩啊

變jor

咪臭屁

你好靚

比賤狗帶壞左

頭先痾唔到屎屌

有人接

成個siuyumyum咁

收嗲啦賤乜狗 識唔識尊重啊

精返杯奶茶就屙到

我想cloud 佢

事實 賤狗磁石

cow緊

me 賤est

忍咗😭m記幻茶好渣

盡情咁利用我

我想你哋幸福

nigga磁石

乜屎你都食得落

成日去埋d 5354既地方

加油豬唷;)

雙身

好撚想sick碎薯

我想見證

好飽

餵禾

食屎

5點又醉都唔知食唔食野好

你好靚 比我

典解g禾令=.=？？

m記

門口都出唔到

成個咸青口都豬你巧令令

好太婆。。

帽卵on9 我住嗰頭多

再po我就起你底

貼住"我賣晒啦"屌啊！！！！！

登登登登

diu 咸架

我未撚焯佢

真 多人衝

唔想marry？

你估我唔知你去左邊

當入門口咁出

now到我罷食薯條

marry u

wakanda forever

出曬啦

粟米屎好臭架

bruno

你食塞米

踏世人 碌鳩總要彎
黑到似碌炭

食埋就70kg

目標80

已經超咗

想包起佢

抄

用細字thanks

唔計對波70
計埋都係70

my carhead

問過氵孚同月巴未

your carhead

屎忽生係腦 咁對波生係邊

屌你

係隻手到

珍愛吾系甘易搵 ^^

笑到我嘰嘰

Ching識食

吾巧唱

太婆度

唔恩准！

你話係咪啊哈姆太郎 ketket

想試

佢仲覓真愛 有得揀

次次見到post都覺得好好笑

我見同你都傾咗兩句 我想問你tg係咩

我咩都同yipb講

屌你吱吱吱啦

pmed

好狗

In我奀me 7st

@crrto 我好可愛

開funson po 相

@9gunghohoho

7st me

汪汪

退出未

無。。我以為何寶榮。。。啲taste好似

就算是believe 中間都有個奶

bam咗

有nigga就知係邊個做

我最憎黑人&蝻

有合照

me黑人

Once u go black

千里眼？

最憎

襯醉醉地搵人，都係唔理

黑人刀系禾d frd

醉醉搵脆脆脆脆搵碎碎

脆脆

趣趣呀
女人都係賤

我呢

你都唔理我
搵邊個都唔覆

你都冇理我

比人已讀唔通重追問落去咩

係！！！

賤閪已訓

求住叫人陪都唔理
對住第個都可以大仁大義咁

me still here

一開fb見到韓燒好肚餓

有咩等我黎幫你承受
我難受到就死咁樣叫你陪下又唔見有人咁講

醉咗都打到咁多字

點幫

我酒量好 平時幫人頂得酒多

未見過有人自甘墮落到呢個地步
攬住d弱智仔係個垃圾島到過人世啦

嘰嘰嘰嘰

恰鳩我？

醉我

笑撚死我你啲笑聲

發洩唔到

屌你老屎笑撚到我嘰嘰嘰
我係聽到你啲笑聲

屌你同步咗

救撚命我望實佢就忍唔到係咁嘰嘰